召集所有Pets-icon苦主

最近搬咗出去住，想同太太養寵物，而我地都有搵過領養但因為一啲原因所以領養唔到，所以最後去咗寵物店買，但好可惜我地幫襯咗黑店Pets-icon,買完貓貓後係一個星期就病發過身，詳細經過下面會再補充，但我想召集各位Pets-icon 苦主，一齊出分力去打擊呢啲黑心寵物店並一齊做以下兩點。

1）向小額錢債審裁處進行訴訟，追討精神損失及醫療開支。
2）向漁農處投訴該店出售有病的寵物

聯絡方法:
Tg: ham_sup_mother

事發經過:
本人8-8-2020於旺角pets icon購買Meow-meow

店員Mason聲稱寵物已打第一針，並同我及太太講兩星期內請盡量放佢係籠入面，就算放都係放一陣，等打第二針先再放佢出黎行下。我地都好聽話，每日都係拎上手抱，訓係度比佢係我地個身行下大約15分鐘。

直至13-8-2020開始有啲攰成日訓教，14-08-2020唔食野唔飲水，已經立即帶左meow-meow去24小時診所，檢查後發現已中了parvovirus。第二日再轉院到VSH。到17-08-2020下午離開了。

經上網後發現parvo其實係有潛伏期，由於我地屋企係無養過寵物，相信該店極大機會出售病貓。

推

得我咁唔好彩？

推啦 咁撚仆街

Pish苦主出黎！

主人

點解要去寵物店 唔去貓舍

苦主們，站起來

細佬入世未深，對唔住

Push

咩品種 有某d種特別易中

繼續推 仆街黑店賣病主人 知有病都唔理佢照賣

Pishhhh

美短

6千up?

係

又黎呀........

推爆

貓貓可憐
你就抵撚死
你有份出錢鼓勵呢d黑店害貓